如果真係傳說中中共兩派打緊

【#突發超級核彈 🇦🇺🇨🇳🇭🇰🇹🇼 】繼「鄭文傑嚴刑逼供案」成為英國頭條，今日澳洲各大報章頭條再爆出更震撼消息，再配合美國的《香港人權與民主法案》，一切不可能是巧合。這是全球範圍的文明衝突，香港人的血和淚，不會白流。這次是一名中國特工叛變，向澳洲政府投誠，供出在香港、台灣從事的所有特務滲透行為，細節極多，看了報導綜合出十大重點：

1. 親自綁架銅鑼灣書店李波到中國大陸，目的是對香港反對派製造恐慌
2. 香港上市公司「中國創新投資有限公司」（1217）是中國情報部門，他在其中工作，以商人身份統籌相關行為，上司董事會主席向心是高級特工
3. 向心年前透過旗下另一香港上市公司「中國趨勢」（8171）打算收購亞視，「中國創新」則滲透香港各大媒體，以金錢扶植親北京負責人和記者；「一個亞洲主要電視網絡」經理是解放軍指揮官，作為在香港組織特工綁架、逼害民運人士的主要負責人
4. 招募學生假裝支持港獨騙取信任，滲透香港各大專院校學生會，影響其決定，並對其骨幹成員及家庭資訊予以公開起底
5. 通過獎學金、旅遊金、校友會、基金會等，招募內地在港留學生，成為香港agents
6. 對香港反對派人士作出「網絡攻擊」及「肢體攻擊」，目的是令人人自危
7. 破壞台灣選舉，成功扶植韓國瑜當選高雄市長，並正滲透干預2020年台灣大選、打擊蔡英文，並以假南韓護照身份進入台灣從事特務活動
8. 訓練龐大專業網軍，效法俄羅斯網軍，對網絡討論的反中政治討論轉移視線
9. 中國已派出特工滲透澳洲政壇，收買國會議員，並有銀行交易作證據
10. 習近平正指揮中國，滲透到世界各國政治、商業、文化領域，確保沒有政權能夠威脅中共

咁林鄭個真正身份唔通係無間道?

我講真嫁.有咩人會一錯再錯再錯錯錯